覺唔覺連登好少正常人

好似我咁撚正常嘅1%都唔知有冇

其實得你正常

都有可能

真，個個都反中反黨
本藍絲極道憤怒
怎解連登甘少正常仁

真，个个都反中反党
本蓝丝极道愤怒
怎解连登甘少正常仁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?